【淪第三世界炮房港】南亞裔與賓妹 在港誕甜美混血兒 社會埋單

社會紀實：少數族裔的日常與垃圾之美

撰文： 波夫波HK01
發佈日期：2017-08-18 14:01

少數族裔在香港往往被邊緣化，融入主流社會面對教育、就業、公共服務以及法例保障不足等問題已非舊聞。相信大家對於少數族裔的認識不少，但是我們平時很少接觸到少數族裔人士，更加不知道他們的日常生活。

柏慧雅是菲律賓和巴基斯坦混血兒，她能操純正的廣東話，雖然她在香港出生，但是她的膚色常令她受到不公平的待遇。

柏慧雅是菲律賓和巴基斯混血兒，她能操純正的廣東話，雖然她在香港出生，但是她的膚色常受到不公平的待遇。她臉上的一點點是Henna，Henna是一種印度彩繪，圖案可維持一到兩週。（王鳯思《少數族裔日常生活》系列作品，相片由作者提供）

柏慧雅和她的男友Gareth在冷戰中。他們離開餐廳之後，在門外呼吸新鮮空氣，兩人各自吸煙。（王鳯思《少數族裔日常生活》系列作品，相片由作者提供）

前一天柏慧雅和Gareth還在冷戰，但是他們心裡也清楚愛著對方，最後還是和好了。 （王鳯思《少數族裔日常生活》系列作品，相片由作者提供）

711果張男女都唔同既

佢男友？阿伯黎架喎

我想知呢D人一般咩發展？
會讀咩大中小學
跟住出黎做咩
定返鄉下？

成日做埋啲垃圾圖輯

乜撚都寫一餐

關膚色撚事 佢個撚樣我話知你白撚到有聖光啦

最好歡迎多啲南亞人黎，睇下2047中國敢唔敢收返香港

男人黎架wo

可能佢仲好打過90%連登仔

有乜事南亞畜牲第一批出賣香港

佢有做trade 😂😂😂😂
好似900定1000 1q
收過佢wechat

吊你呀 土人嚟㗎？

那星，麻瘋就麻瘋啦

呢條友做雞

正想講

港人埋單

記住交稅

。 自己加，入面好多福利片同相睇

咁好樣都做到雞?

又係hk01

天生放盪難自控 今日何去又何從

我一見到：屌男人黎既？
於是冇理到

咁既樣做雞

屌以為去左非洲

咁唔肯融入香港就返印度食屎啦屌你老母

劣等人種

雞黎

發生左你知條撚咩
之前先話大陸都有南亞搞事公安唔敢理
唔好以為共產黨乜都壓到
好多野你唔知係因為佢唔報咋

邊到有圖

我反而鍾意小麥色肌膚

深圳出哂事啦喎ching

add wechat 啦

係連登 已經無人屌01了

你見兩頁就有幾個五毛已經知咩事

咪撚嚇人啦

又要八卦又要屌
咁撚驚就味撚上網啦屌你老母

關膚色撚事
樣衰咋

我相信絕對唔係膚色令她受到不公平的待遇

自己查到成面墨屎，然後話人歧視佢
又唔係有印度血統，扮乜搏乜？

甜你老母

哇 Halloween

南亞 賓 與狗不得內進

怪就怪佢老豆老母2個低等生物學人生仔啦
香港人欠撚左佢呀 要包容埋佢呢d低等樣衰豬閪
同埋唔好侮辱埋混血兒呢個名 賓賓同蝻最多叫雜交種